賭場RKT集中討論區1

見幾個post太分散，集中一個傾好過啦

40蚊高J

上唔上到400

成交額仲高過GME

豬死啦

升咁多追唔追好

又嚟

派息幾和味

殺

一齊加，你咩位入?

Gme 2.0

現價都回左一成 我勁細注當娛樂

38入左

err..

起身應該無事

入多張$30call

AI 已啟動準備又喪妹

得5x si 真係賭得過咩

聽講基本面靚

我仲未上車啊.jpg

肯定好過gme，坐得過

賭埸基本面

其實所有股都唔洗睇基本面

隻野唔似其他連登仔個啲
佢有業務有盈利又派特別息
長債息落番就借勢上

不過幾日一倍過份左咁解，自己睇路

之前見佢又派息，目標價又未到，24入咗啲

上星期十九蚊個時有異動就入得
而家就梗係收割成本啦

1股擔櫈仔

我識個朋友7000股均價21.8 今晚打飛機打到出曬精

回家鄉了, 就黎100億成交

係玩賭場嘅 今晚穩40就安心，驚嘅聽日就放，一上到50就唔好諗
唔知會唔會變gme 但應該有兩三日貨仔玩下，唔需要話咩100/200咁貪心 食都佢呢波就夠

40一次

最怕係好似大麻咁，第一日推到高一高一日貨仔，之後慢慢沉

我又唔覺得拎呢啲公司同 gme 比
首先 gme 係 loss making company 息又唔派
呢啲只係食岩個勢債息回對佢業務有利就爆
當然而家估值又高左啲

$24入左。剛放左半

啱呀 所以得我估到派息前就玩完，雖然wsb有吹緊 但唔會好似gme咁癲，所以都係食正升勢 $50走人唔好太貪
除非你長揸 但真你咁嘅就等呢波完左先入/玩呢波放完再入

唔知搞咩做唔到day trade
焗賺

破頂

兩次40企住

又入左幾張call

一晚一百萬，比著我就打出血

今日高收聽日應該升多轉

7000股 當時咁有信心

熔左?

快D酒呀

又一棍

4點半啦
差唔多

我仲未入

連登有post，係時候走人

連登指數過高

你朋友俾哂機會你上船做咩唔跟

好早就開始有啦咁

升到停?

第三次

開到火箭區 升空區就差唔多到頂

44

唔好升咁多啦，俾我走咗gme先

42 high J

20@42

你都識我朋友？

42蚊高j左

高J 42

幾百億都炒得起

臨收市衝呀!!!!!!!!

盤後直上

盤後唔好高J
上星期185蚊高J gme位師兄仲係山頂

可能今晚先講

$45我就訓
快手

炒完應該回返去幾多先係正常位？

45 左了 good nite

唔准你話佢係賭場

39入43走 聽日食麥記加大

我個人覺得其實依家唔算炒價

酒呀

起翻身就谷尻氣了。。

30 企穩先啦，點都要 chok 人落車

尋晚新手試入call入左30蚊call
2.9一張 訓前驚試下入住3.2放
訓醒睇返升到13蚊咁濟
算 當贏少啲學個教訓 不過而家訓唔返

你朋友係咪你？

嫌買得唔夠多call

今晚點

你朋友本身好有錢？成球野allin一隻賭場股

等睇戲

開市SC 36蚊
盤中無啦啦直線, 好彩未訓走左, 仲執左少少
利申: 渣緊正股

21.8入 撚係賭場股
隻野本來就好野

基本面好撚過gme隻垃圾啦
都係比人沽空搞到咁

派成蚊息，放係到都抵屌

今日ss

其實係就算唔放，strong hold都可以收埋息

覺得多數人應該至少hold到派息日

聽講佢每季都有識 負左成本可以慢慢放

星期五派息+期權日先會SS

獲利比例高成咁

派左息之後會跌幾多

過左45就變賭場啦

遲入預左啦
人地坐咁鳩耐

rkt未俾wsb炒起都講緊市值3百幾億美金，仲要er靚仔到仆街，只不過變左一日賭場就俾人當係gme / 大麻股既friend

你識d 野

原本上星期想賭佢er,不過個幾日輸到無心睇股晚晚走去打機無左回事

豬左都可以坐 why not？

呢隻野我上兩個er 都已經係到 佢上兩個er 極好但股價插水lol 等左呢個機會好耐

開盤上50未

45蚊入

定啦, 實有人take profit

46

42

盤前無咩料到

唔磨下先既話，怕輸個班見一升就獲利走啦

本來以為係rocket lab

好悶🥱

Molamola

酒

派息唔係會跌咩？

Gme 150個陣我都係咁同自己講

而家有discount喎，買多啲

38.7 @ 50

奶野，39.3 @2

應該遲啲入，陣間一開市跌落20就仆街

升到50

但我想問，假設陣間真係升，我放左咁吃啲派息係咪無份

係

笑咗 冇持股想要息

我頂唔順了 走左

大家唔好咁灰啦
可能盤後又隊上去呢

我都高J左

沽空比率仲高過琴日
似機構借多左貨盤前盤後壓價

盤後32

跌穿34先驚啦， 琴日出盡牛力拉上34

買左2 股高j 參與下

盤前都隊唔起就好走
一開實跌到仆街

盤前跌就好入貨
一開實升到仆街

即入？

跌熔

停牌

落20了

輸到要跳樓了

又係大量100單 空頭黎料

酒牙

連登開得post講既都知插撚硬啦仲入

有d似gme初期

ching 放左未?
我40蚊

我39.4

gg

仲未走?

On9仔

真心訓唔著

Sh緊

一黎呢隻質素唔差 二黎覺得冇咁快玩完

呢次事件獲利既人坐左好耐下 你仲要面臨隨時股災...

睇埋禮拜五

成本咁高點頂到星期五

41ALL IN左RKT係唔係要跳樓

28

一陣係向下棍定向上棍

只有向下

後期喇大佬，醒下啦

好難頂，睇住係咁跌

你幾錢貨

大家還好嗎

張call就黎還原基本步

入張末日call先

盤後爆升1%

爆升

本身唸住到 $60 入 put, 冇了冇了

豬死了

琴晚一開市入左put，都係跌既喂

人呢？ SH？

末日put?

今晚上100

0319算唔算，有冇高手指點下
諗住少少玩下咁

坐穩 上緊一百

黎料

下

大市跌佢唔升 唔夠妖wo

針

盤後咩事？ 直上直落

$26.3@45今日入場

點睇牛牛啲人話過多幾日會似gme 定係$42個陣己經玩完？

人講又信
隻野有晒歷史有穩定盈利，岩岩又派特別息，啲人就戇鳩鳩走去幫人炒高

呢個 moment RKT 市值仲大 GME 5 倍呀，亂鳩咁黎

$27 @4600 股 走唔走好

上返啦

24.7 走左3500 26 走埋1000

琴晚26入左49

嘩呢隻野仲有人炒 45蚊跌到廿幾蚊已經知唔會再炒返上去

全世界升 得佢跌

巴打仲Sh緊？

Yes

上啊

幾多

上啊!!!!

你呢句萬能key 黎
GME 300蚊跌到40幾蚊已經知唔會再炒返上去
Bitcoin 由3萬跌到2000幾蚊已經知唔人日再炒返上去

我都覺呢句係萬能Key
少少哋 SH緊

49 $26
希望上到去

49 會唔會冇錢課薑餅人

屌 咁都比你搵到
唔會啦 岩岩新手上路學點樣賺課金錢
Btw 我條女3星了

新手上路入呢隻？

係 諗住試下
利申傻散

試下啲大路野感受下先會好啲

坐左陣已經想走 大路係講緊tsla果d?

科技股
不過呢排個市咁唔穩定 可以觀望下先

咁我今晚開就走左佢先
蝕幾舊水算

點解走 我都坐緊喎

諗多左陣都係唔走
反正諗住賺幾蚊試下買邊隻都一樣

呢隻係反應慢又Delay 不過基本面ok嘅
睇你信念夠唔夠hold到升 玩吓手兩年先升返到4字頭

hold 多個星期先

上了上了

27走了